香港大球場

而家無線講緊改建大球場
點解無線可以咁撚癲?
啲point全部偏向要改建
明明學校唔夠運動場搞陸運會 唔係正苦城市規劃不力既問題?
如果話大球場搞活動 會令附近交通負荷增加 唔係又係正苦既責任黎咩?
明明就係正苦日日放百五個蝗蟲落黎 香港基建已經負擔唔起 點解講到改建大球場就係靈丹妙藥?
係咪改建左 港鐵就唔會撞車 唔會壞車?
我自己個人覺得今次係政治任務多過實際用途 你噓鳩國歌 我就閹割你既大球場
最後一句 作為一個球迷黎講 香港球壇退步到咁既地步 足總真係責無旁貸

講緊啟德會起個更大既球場, 然後將香港大球場改建為標準運動場。
大球場搞活動會令附近交通負荷增加, 係因為大球場每次大型活動唔多唔少都會封路。